老衲正式宣布，佐敦將會正名為喬丹小區

笑咗

這下可好了

痛快

喬丹

佐敦被封

咪Go佐敦

太子改名叫明澤區

中國品牌喬丹體育被起訴，當庭解釋太絕了：手拿的是乒乓球拍而非籃球！

喬大媽

老2認同

喬丹係乜嘢？

係官涌

熱烈祝賀布爾什維克化先進示範小區勝利建立

係乔丹

老失認同

幾好笑

马上就要清零，太牛B了

牛B死

咪Go喬丹

喬丹小區

老報認同

Kill down 小區

喬丹大道，喬丹地鐵站

Air Jordan->空氣喬丹

完美接軌鄰國

偶有佳作

長見識了

時空交錯？
MJ 03年退休
DW 03年選秀

哇你好撚醒

咁係呀嘛
仲要MJ著緊公牛
你話點解先

Dwyane Wade passed Michael Jordan for most blocked shots (1,052) by a guard in NBA history

我要Steve Kerr

咪go佐敦